點解深水埗咁大，一個乾淨少少既廁所都冇？

西九果個都唔撚得

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

正常嘅，又冇乜人放狗
點會多狗廁所俾你用？

體育館算好少少

貧民窟

如果小便真係最方便去欽洲街公廁算

深水埗政府合署算乾淨

都係唔得
由東京街去到楓樹街, 我都搵唔到個比較好嘅廁所